麻煩幫手del曬此帳號所有post

麻煩曬admin幫手del曬呢個ac啲post

得幾個垃圾po del乜撚?

無可能的，除非你post ban圖

算啦由佢沉

你邊位啊